計劃五月二十去西藏七天

大家好，話說見到西藏來回機票4000有找
勾起左我多年前想去西藏既心願

而目前我也處於待業狀態
時間相對亦彈性

所以打算去七日，大概必去：
拉薩，納木錯，林芝，珠峰山腳。
各位會否到拉薩報當地旅行團到以上地方？

而我自己有哮喘，不過有打開拳
利申：180cm高，100kg, 30cm長
提早一星期食定紅景天仲有冇命可以返到香港？

仲有依家仲洗唔洗入藏紙？

上網check左香港人唔使入藏紙

哮喘未必關事 因為都係要有敏感原先會病發
不過納木措 珠峰大本營始終海拔都比其他點高
穩陣既話最好喺大城市林芝拉薩啲藥房買定啲氧氣樽
一支殺蟲水咁上下大
btw如果你包埋頭尾transit得7日既話會好趕
因為啲景點車程可以講緊6-8個鐘一程
一日未必去到一點

岩岩先見到你話時間可以彈性
最好頭兩日stay拉薩適應下先
尤其你搭飛機
海拔低啲同埋話晒大城市有咩事啲配套都好啲

希望幫到你

去七日會唔會有d趕 見你去林芝又去珠峰 又東又西

預十幾日比較好
要去公安局搞邊防証先可以入珠峰山腳個邊
食唔食紅景天冇關係
要預時間適應

七日應該唔夠
plan行程要預鬆好過預緊
有高原反應嘅話
唔好彩可能頭2日都要訓係拉薩

七日
你以為自己去韓國台灣？

唔洗返工去足一個月啦

準備定身後事。

連高山反應都冇時間適應。

你 fit 得過全盛時期嘅許冠傑？

幾乎去尼泊爾冇命返嚟。

即落林芝，但驚佢過唔到嗰晚。

感謝各位
上網見啲人一般都去十日以上
可能未必去珠峰附近
而去多幾個'錯'

有冇巴絲打試過參加西藏本地團?
係咪應該十幾日都住拉薩

追緊post

去青旅 join 人包車。

去林芝或珠峰要去幾日。

羊湖，納木錯都可以即日來回。

第一次其實建議可以先去林芝先 珠峰下次再去啦

睇佢有幾多日，七日就落林芝算

去七日，嘥機票時間。

哮喘加打拳就小心

紅景天無用，反而傷身
睇醫生開高原藥好過

要邊防證，果邊拼車導遊會幫你搞

你揀咩方式都係果個集團包車
所以揀咩方式都無分別

啲湖海拔都高架
羊湖4400
納木錯4900

巴打 其實七日真係認真唔夠 你去多幾個錯其實會審美疲勞 不如預多少少時間去埋珠峰好過 再者除左羊卓雍措同納木措之外 其他錯都好難即日來回

至於join團的話其實就去到邊住到邊 住十幾日拉薩係無需要的